比起「曱甴」，我覺得「黑衣人」依個稱號都幾致命

首先我老母係冇立場果種人，只求安穩

我發現佢會稱呼我地做黑衣人

但我問佢知唔知點解我地要著黑衣

佢其實答唔出，之後同佢解釋番黑衣人只係普通市民換咗黑衫，要黎防止啲狗秋後算帳先咁著

但對佢地黎講，「黑衣人」已經成為一個集團、一個象徵

可能都要做番少少文宣去解釋番著黑衣既原因 發生咗咁多事之後已經太多資訊

真係 label化係幾嚴重